屌你咪撚霸住個時事台啦

我入時事台睇新聞唔係睇你討論社會

睇新聞去新聞台啦